懺悔 唔小心食咗藍店

偷食咗啖同事的外賣 估唔到佢會跣我。。。

我個飯

黃店又貴又唔好食

ok

香港搞成咁仲食藍店

會4

扣喉啦，對唔對得住香港

又幾好味

得咸青口接受到真相

我平時有咁黃食咁黃的。。。

咪。。我pray緊啦

痾完當無數

死全家先值得原諒啦

終有一日會

多謝樓主振興藍色經濟圈

日日都食😞

唔怪之得次次去完廁所番嚟就少咗啲飯
仲試你唔到？

幫到人就最好😁

你屋企似開餐廳

想請我可直接講

你成日想食我口水尾=.-

你都系蓝营的？😀

我美心太子女

不laa 你鑊鑊未曾吃先屎急–.–